{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_081392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "서천군의 교통"
    },
    "text": "西海岸高速道路(高速国道15号線)は全羅南道務安郡から全羅北道を経て舒川郡の華陽面~基山面~舒川邑~鍾川面~飛仁面~西面などを経由して京畿道~ソウル市衿川区禿山洞につながる。 舒川公州高速道路(高速国道151号線)は舒川郡の華陽面を基点に基山面~始草面~馬山面などを経て公州市牛城面まで続く。 東西川ジャンクションで西海岸高速道路と舒川公州高速道路が接続する。 全羅北道群山市玉島面から舒川郡を経て大田市~忠清北道~大邱市~慶尚北道慶州市金浦邑まで続く4号線をはじめ21号線(全羅北道南原市~舒川郡~忠清北道~京畿道利川市)、29号線(全羅南道宝城郡~全羅北道~舒川郡~瑞山市大山邑)、77号線(釜山市中区~慶南~全羅南道~全羅北道~舒川郡~京畿道坡州市文山邑）などが通る。 国道4号線が舒川インターチェンジで、国道21号線と77号線が春長台インターチェンジでそれぞれ西海岸高速道路と接続し、国道29号線が東西川ジャンクションで舒川公州高速道路とそれぞれ接続する。 国道68号線が舒川郡長項邑を基点に全羅北道~慶尚北道慶州市まで続く。 舒川郡飛仁面から保寧市大川洞まで連結する607号線をはじめ、611号線(舒川郡長項邑~扶余郡石城面)、613号線(舒川郡寒山面~扶余郡銀山面)、617号線(舒川郡長項邑~保寧市美山面)などが通る。 国道68号線が東西川インターチェンジで舒川公州高速道路と接続する。 道路全長は327.8kmで忠清南道道路全長の5.3%を占める。 高速道路は40.6km、一般国道は66.5km、地方道は97.6kmであり、市郡道が159.2kmを占める。 トンネルは西海岸高速道路上の鍾川トンネルをはじめ計6ヶ所、橋梁は華陽面玉浦里と群山市羅浦面西浦里を連結する全長1650mの錦江大橋をはじめ計170ヶ所が建設された。 舒川邑軍事里の舒川市外バスターミナルと長項邑昌善里の長項バス共用停留所で首都圏·忠清圏·湖南圏を行き来する市外バスが運行する。 長項線が郡内の板橋駅と舒川駅、長項駅を経て行く。 2017年を基準に鉄道旅客は乗車人員25万2830人余り、降車人員24万9720人余りで舒川駅利用客が最も多い。 長項駅だけで貨物を取り扱い、発送貨物が340t、到着貨物が1400tだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "西海岸高速道路はどこからどこまで続いていますか？",
            "answer": "西海岸高速道路は全羅南道務安郡から全羅北道を経て舒川郡の華陽面~基山面~舒川邑~鍾川面~飛仁面~西面などを経由して京畿道~ソウル市衿川区禿山洞につながります。"
        },
        {
            "question": "舒川公州高速道路はどこからどこまで続いていますか？",
            "answer": "舒川公州高速道路は舒川郡の華陽面を基点に基山面~始草面~馬山面などを経て公州市牛城面まで続きます。"
        },
        {
            "question": "東西川ジャンクションで何が接続されていますか？",
            "answer": "東西川ジャンクションで西海岸高速道路と舒川公州高速道路が接続されています。"
        },
        {
            "question": "全羅北道からどこまで続く道路がありますか？",
            "answer": "全羅北道群山市玉島面から舒川郡を経て大田市~忠清北道~大邱市~慶尚北道慶州市金浦邑まで続く4号線をはじめ21号線、29号線、77号線などが通っています。"
        },
        {
            "question": "舒川インターチェンジで何が接続されていますか？",
            "answer": "国道4号線が舒川インターチェンジで接続されています。"
        },
        {
            "question": "舒川郡長項邑を基点にしてどこまで続く道路がありますか？",
            "answer": "国道68号線が舒川郡長項邑を基点に全羅北道~慶尚北道慶州市まで続いています。"
        },
        {
            "question": "舒川郡飛仁面から保寧市大川洞まで連結する道路は何ですか？",
            "answer": "舒川郡飛仁面から保寧市大川洞まで連結するのは607号線をはじめ、611号線、613号線、617号線などが通っています。"
        },
        {
            "question": "舒川公州高速道路とどこで接続されていますか？",
            "answer": "国道68号線が東西川インターチェンジで舒川公州高速道路と接続されています。"
        },
        {
            "question": "舒川邑軍事里の舒川市外バスターミナルと長項邑昌善里の長項バス共用停留所で何が運行していますか？",
            "answer": "首都圏·忠清圏·湖南圏を行き来する市外バスが運行しています。"
        },
        {
            "question": "2017年を基準に鉄道旅客はどのくらいでしたか？",
            "answer": "2017年を基準に鉄道旅客は乗車人員25万2830人余り、降車人員24万9720人余りで舒川駅利用客が最も多かったです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 553
    }
}